Gphone選舉主任收死亡恐嚇入安全屋

致大眾及傳媒界的朋友：

有關油尖旺民政事務專員蔡亮，亦即接手處理黃之峰參選資格的選舉主任，收到死亡恐嚇及入住安全屋既事，之後既工作就交比一眾主流及大型網媒既行家了。因入紙問PPRB及警方記者會上既提問，客觀條件上都唔到我呢啲小角色去做。

有社運老鬼好耐之前就另一單料問過我：

「點解自己冒險去爆料，爆完之後主流跟風，到時大眾只會知主流既報道，無人會知係你。」

其實過去一直都係咁做，5年前係咁，現在都無打算改變。612中信危機，第一個圖文並茂去提出有關的人道問題都係我，之後越黎越多人跟同有相關既報道出現。

冒險爆出黎，因為總要有人帶頭。但呢個人唔可以就咁一個網民，因無往績去確認可信性。所以我一直以來只在有充分把握先爆，唔會好似某些專頁咁為搶人氣而不斷爆未有實證既資料。

有些料，主流會好小心，因首個爆出黎有機會上身或變成被針對目標，但跟風報道就可減低風險。

呢單料，應該唔少傳媒都未知，但選舉主任收死亡恐嚇及要入住安全屋，茲事體大，唔可以被政府收收埋埋。

為證明單料係真，外面有人話個老公係澳洲人，我可以講到明唔係，而另外無乜人知既係兩個女係由不同既前妻所生。所以咩人恐嚇都好，兩個女係完全無血緣關係，唔好攪人地。

行家們，請跟進隻故，究竟死亡恐嚇既內容是甚麼？要DQ還是不可DQ黃之峰？為何上個選舉主任遲遲未批出而要經常告病假？為何其他官員或親政府人士收到恐嚇，政府過去也會大事宣揚，而今次就完全集字不提？

借位
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

推

我推

一個人推上熱門先

push by p

4點大話會有題材

低調處理啦，唔好俾條垃圾選舉主任make到noise，出死亡恐嚇嘅只有中共/藍絲會做，佢地一向做開呢d污糟嘢

軟禁作決定？

點解要低調？
明知邊個使做都唔駛理？

又自己搵人寫恐嚇信係嘛，造成話受威脅

朱凱迪 鄺囝都有收死亡恐嚇
點解冇人保護佢地嘅？

我覺得信係 威脅要DQ gphone多.....

自編自導自演

依家係個選舉主任被死亡恐嚇

要追到係 係咩原因 受 死亡威脅....樓上一堆前提....

D建制議員都無
又劇本

D得未啫

其實咁做好戇鳩，藍色就係咪都信，但淺黃都唔會信。

大家睇內文啦，前任 請假，現任 爆出受死亡威脅，

我未聽到DQ gphone會有咁既待遇

好大機會係 不DQ就 就搞9你。

成班on99回覆

係囉我都曬頂頭

其實之鋒有咩咁大影響力
點解咁怕佢？

R曬頭

我都想知

Pushhhh

同意，唔通dq 佢都要入安全屋咩，梗係唔dq 先搞啦，咁你話係邊一邊出恐嚇？

睇死中共怕佢入閘，再高票當選。

恐嚇gphone,佢一定爆口響

恐嚇主任 高招d

中共威脅佢唔比gphone入閘？！

快dq啦屌
麻撚7煩

唔 DQ 命都冇
DQ 咗又俾人制裁
點揀

未fc

好明顯係咁

病左唔返工啦

共產黨真係痴撚線，唔DQ就想殺人

老實講dq既話 場運動一定會升級

拿,美國佬,我入左安全屋，do 既事唔關我事ga啦

高招

安全屋都要FC
強姦雞姦死人都未FC架

唯一選擇

新呢個先啱啱上場2日就收到，但舊果個玩咗人咁耐都冇收過，係人都知咩事喇，扮咩啫？

點搞
選舉主任好頭痕
真係要病啦

我覺得係粒子彈，係唔係核彈就睇 死亡威脅內容。

但蒙面法又生效左

你估內容係咩

dq 未呀
好悶呀

其實反高潮亦唔奇
苦肉計屈人都係慣常手段

我覺得無前任 就係收到先請假，睇政府要換人就知有問題

dq gphone 加速人權法

先編自導
支那慣常做法

射波啦 等下個接手

會唔會又病？

要射幾多個先完？
係咪18區18個

唔 dq冇得走？

要啦病得好辛苦呀

選舉主任又問問題

扮哂野，做大戲喇，岑子健被人打左兩次，班狗都無查無理

個人賤格d,最好係收不DQ 就搞你 既內容....到時班狗一定揸正黎做，如果真DQ,咁擺明屈服惡勢力，輿論實嘩然，gphone都出到口術，係與其他人對口號理解無異

Tui

+1

推到DQ為止

中聯辦？

hong kong is not china, not yet
但almost啦喎屌

如果係dq gphone 就殺佢，
呢個政府重唔衝出來咩？
緊係唔dq ghone就雖遠必誅啦

香港房屋問題有救
1 出席撐警集會
2 自己寄死亡恐嚇比自己
3 報警

即刻有屋住

應該怕佢做左議員之後
對國際既影響力同呼聲更大
到時變真正既「親美議員」
真正既「外國勢力」

大把民主派議員收恐嚇被襲擊，政府有冇重視過？何妖個區上次係周永勤今次係盧俊宇，係咪何妖大晒？中聯辦撐嘅人就大晒？

馬周定新果個？

d唔dq都死

Cls

舊個條友有無出過黎
會唔會被軟禁埋

Push

我頂

新

up

尾二嗰段已經反映到污鼠嘅智力水平

麻包袋左咁耐呀,啲黑警根本未驚過囉
仲有禍必及妻兒,點會一條友入安全屋係咪自編自導自演

推 擺明搞撚亂個選舉然後押後選期 甚或唔撚選

照常理推斷係俾藍屍甚至疑似共產黨恐嚇啦

又要再動用緊急法了

俾人攞槍指住要佢入安全屋

美國威脅緊你

689堂堂一個前特首
晚年要靠維穩費生活是否可悲

肯定係威脅佢要dq gphone啦

敵人想低調做
我地幫佢高調宣傳

係囉 區議員都搞咁撚多野

今次唔dq , 下次立法會點 dq

Push!

冷處理
又做大戲

藍絲真係好暴力

應該係DQ Gphone，如果係唔可以，大公報仲唔出黎咩

推到有真相。。。

安全屋大過劏房，主任話住一世都制

拉

Heidi 都未入安全屋

呢啲咪叫做醜人多八怪

push

V

訓撚咗4個月?
之鋒揸住咗本死亡筆記喎
邊個郁佢即入人權法制裁名單

瘋哥太出力了

所以先隻字不提

會唔會係口講安全屋實則人工
或者支共自編自導自演

左仔真係痴撚線